點樣忘記一個人

女：22
男：30
返工識，曖昧過，佢有女友，但我仲係留戀
求屌醒

識過第二個

我俾個機會你

努力工作 諗多啲你哋一齊嘅時候佢對你點衰 你就會發現佢唔值得你對佢咁好 慢慢就放得底 但係最需要嘅都係時間